屌鳩醫護唔即刻罷工嘅同我入哂黎

無錯醫護係垃圾，所以大家各行各業即日一齊罷工，唔撚好再返工全港得返醫護唔係覺得香港唔會跪底呀，其他行業咁把炮一定可以即時全行罷工

點呀，係咪仲覺得關我撚事醫護唔罷淨係佢地問題？如果佢地做唔到野罷唔到，係咪等死？醫護罷工係咪100%成功？點解其他行業唔可以係早幾日率先罷工，你做到咁就有資格屌醫護行業

淨係識屌有鬼用咩

講到禁個制就全行罷到，你自己咪係office個鍵盤打緊字

醫護搞大罷工唔係咁易
唔係個個返同一個時間
又要協調唔同部門 唔係一下子可以成間醫院停止運作
有d 一早book好既 又要諗人手點做 定cancel佢
cancel左又要有排排期
仲有d urgent有d唔urgent

大家諗清楚一直以黎連登幾多5毛同鬼，成日風向都係一半半，今次又黎，又有班人屌自己人，唔好俾風向帶住啦，幫手搞罷工仲好啦

Healthcare workers 同各界一齊罷工，再加行動！

你咪一樣屌鳩其他行業唔罷
但有無諗過邊個罷先最effective
呢個時勢一定係醫護揸住大春袋
同埋首當其衝中招一定係醫護

唔好on9
本身有長期病患既香港人點呀
用下腦啦

贊成
風險又唔係醫護先有
我哋搞全民罷工 醫護Join
應該最易成到事

同埋冇得避免一個行業有藍絲頂
由佢哋玩命 頂唔順就會走

正常人都諗到，我就係要叫醒個班仲屌醫護嘅人

睇清我想表達咩

我屌唔屌唔係重點，我唔屌佢地就唔屌咩，係屌得有無道理姐
鬼唔知醫護大春袋咩，但都唔係你鍵盤打個醫護罷工人地就罷到架，自己友黎架，咁鍾意屌醫護無用，咁佢真係唔罷你係咪等死先

話佢地自己條命都唔珍惜唔係叫屌，係叫勸
總之前線唔罷正on9

而家唔係抗爭，係叫你冇gear 拆地雷
仲要唔比工具咁拆，唔同你講點拆
仲要拆完一個多幾個無限供應

屌，唔罷死果個又唔係我講埋d 野on99, 咪唔好罷，仆街唔好喊咋嘛而家係醫護拎條命出嚟作賭注，唔係我

其實都過左半年 你都見到香港人對罷工嘅取態啦
之前國泰夠話籌備 籌到而家2020
我都有睇其他工會 暫時都係未有聲氣
我唔知佢地仲傾緊定點
雖然今次關乎到命仔
但真係唔好抱咁大期望
走到嘅就去避啦
預左攬住一齊死

係，醫護罷工淨係for自己，唔封關啲支那人日日黎香港，但你唔係俾佢地傳染
到時醫護做罪人，你繼續屌，笑佢地廢，你一定繼續無事

又唔洗咁灰，但所有人都可以做更多囉，唔係淨係醫護罷工可唔可以

人地唔罷去醫支那人係on9，咁到時大家係咪等死咩都唔做先，咁不如提早依家就搞大罷工，定係其喺行業無咁易罷工呀

唔好偷換概念，從來無講過罷工只係為佢地自己，但係罷工其中一個主要的確係保障佢地自己，最危險係佢地，係咪要其他人拎住把刀叫佢去罷工？明明決定權係佢地自己手，保護措施唔足你仲仆住去做，你咁偉大唔通阻止你咩，到時死左幫高官咪又幫你立碑囉，so what

重點根本唔在其他人屌定唔屌，重點係佢地自己當自己條命係乜野一回事，如果佢覺得為大眾犧牲好光榮既咪go ahead 講經咩，我老闆叫我而家返武漢出差我又出咩，你都on99係咁低protection 下，究竟係條命緊要定份工緊要

問題係啲人又要屌即日罷，根本無諗過可行性，如果即日罷到，其他行業一樣得姐，點解無人罷
明明人地搞緊，你地自己唔搞埋一份，淨係識叫人罷緊係易啦

我相信要罷其他行業更易
但無藉口罷 姐係可能佢地平時唔需要去支那
唔需要接觸高危人士
避到罷工就避
今次已經唔係政治罷工 我唔明點解啲工會一啲聲氣都無

亦唔好拖埋抗爭嚟講，抗唔抗爭其實結論都應該只得一個，就算其他人唔罷，結論其實都係得一個

人地明明講好29罷但你地又屌，醫院入面住左幾多香港人你知唔知，幾多又係手足你又知唔知，啲人點處理係咪唔洗傾，定由撚得佢地死
講到最後我假設佢地係on9唔罷咁點算，依家屌得黎不如搞29全港大罷工，你打多幾隻字屌醫護係無撚用

根本而家個root cause 唔係要五大訴求，都唔撚明拉埋全民罷工嚟講做乜鳩

利申定先我無拉埋一齊，都見唔到上面有人拉埋講

公共運輸一樣要罷囉